入閘機好貴 咪再打爛

入閘機好貴 千其唔好打爛

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)

唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港人權及民主法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

Click個play制聽下歌先啦！！！

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港人權及民主法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

1/20

2/20

Push!

如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English

3/20

4/20

嘩屌
好撚賤囉

咪咁賤啦

千奇咪學

d 狗又會借d 易入去避雨

影響市容

5/20

6/20

屌咁賤嘅
大家千祈唔好推呢啲post

認同

7/20

正！狗鐵又有藉口加價

D 人好撚仆街 亂放野

唔乾淨

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，每日做，逼自己做，保持憤怒，唔好對暴力麻木，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 全民黑衫加口罩（香港蒙面法都未，唔係已經驚定先呀，試諗吓班黑警日日對住黑衫都會癲）
2. 罷消費（記得逢星期五同日罷買！記得搭黨鐵都要跳閘！任何元朗鄉黑開嘅鋪頭、福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店、紅媒都要罷）好難？勇武難唔難？
3. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
4. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
5. 每日like and share 1個文宣post
6. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)，請習慣retweet with comment and hashtag #PoliceBrutality #HongKongProtests. Also, please usually upvote the posts of Reddit
7. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
8. 每星期去連儂貼3張文宣
9. 出糧提款換美金
10. 唔好買入任何大陸公司股票
11. 轉埋你個MPF去外地基金
12. 盡情杯葛犬二代/狗親屬
13. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

有無藉口都加架啦

8/20

9/20

10/20

倒唒杯喜茶點算 我杯芝芝芒芒mola mola

黨鐵內範圍内不準飲食

小心d 拎 唔好手滑

11/20

12/20

13/20

Pish

我鍾意飲可樂

罰抄

記得拎實d

唔好拎m記細可樂

用力拎 都會揸爆

14/20

15/20

16/20

17/20

18/20

19/20

20/20

推po 好累架

加到$100一程
只影響到唔跳閘嘅人

$100 有得黎個極限逃脫

推

907機場908美領

呼籲黎

哎喲 張飛唔小心跌左落麥芽糖到添

太污糟啦你

記得去洗乾淨張飛啊

咪推啦你地

唔可以咁㗎

依個係呼籲post

我哋要比多啲人知道咁樣係唔可以㗎

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

唔可以咁唔乾淨架

記得提醒埋身邊朋友
注意衛生

agger

聽講成25萬一部

利申工程狗

低成本高效益喎

但

入面d parts好多spare
但個金屬外殼反而唔會keep spare

push

我又唔係好同意樓主， 入面啲零件通常都有士啤，但係個外殼。。。。 又唔係啲乜嘢common parts, 有啲機用咗幾十年你要佢整返個殼出嚟都幾頭痛

利申：純學術討論

千祈唔好咁做!!! lol

推 千祈唔好咁做

唔好做,極危險

... 咁污糟

LM

up

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

練定先

衛生問題可以持之以恆

每個人都可以保持衛生

依排啲狗好鍾意借啲意去避雨

唔好咁做啊

why not both

入閘係
岀唔係

注意衛生

連豬記得要注意衛生

嘩
唔好推啊

廢鐵站加左好多CCTV同天花板伸落嚟的感應器

蜜糖？

哇咪推啦

太污糟啦

記得注意衛生

嘩好邪惡

呢個係呼籲post

連狗記得注意衛生

你記得注意衛生

咁貴咁浪費

咁大鑊
咁咪無仇報

記得注意衛生連豬

太多污糟嘅人啦

腦魔記得注意衛生

我鍾意食噴裝蜜糖

你一定要注意衛生知唔知

連豬記得要揸實杯嘢飲

sosad

佢欠我哋一世

注意衛生啊陳生

嘩屌 食緊飯你講呢啲？

BBQ嗰隻好痴㗎

btw唔係幾好食

巴打注意衛生

收到

記得要注意衛生
唔係好頭痕

可接受 會改善

多謝手足 我會奉公守法做個好市民 除暴安良 挽回公義
天地有正氣！

Push

一定要注意衛生雖然方便

注意衛生良好市民

有糖嘅單程飛 真係會整壞部機？

大汗都唔好行咁埋，電子野最忌鹽水整到生鏽

買蜜糖仲送炭精添

牛牛唔好食咁多糖

唔小心倒咗啲糖醬落張飛度，又錯手入翻部機度

注意衛生

入閘機好貴㗎

如果大家個手袋有膠水，就唔好同張單程票放埋一齊，因為膠水可能會黐住張飛，出站時，如果張飛上面有膠水，好容易kick住閘機入面d機件，到時搞到閘機kick住，部機唔work阻住人返工就唔好了。

整親拎住生理鹽水要揸實啲

其實落鹽定落糖好D?

要將八達通讀卡器整爛，等佢收唔到車費

小心跟番入飛時間check cam
唔好同站買
唔好人少插
唔好即日用
唔好破壞公物

你真係唔衛生

唔可以咁

入閘機好貴

等engineer 答

一枝十幾蚊咋

online game嘅嘢要小心運作

依排班狗狗好鍾意入去避雨

鐵粉

記得注意安全同衛生啊

最重要係注意衛生

trytry

平時好鍾意食西多落糖落奶咁點算

長知識了

食飯嗰陣hi 一 hi 就會掂到

好污糟

食嘢要衛生啲

你想做死班技術人員咩

而家D 飛 do 架 wo

棉花糖機買車飛 焦糖入票機
黨鐵撈埋飲食wtf

佢地好慘
部機又貴

低成本破壞
但樓主可唔可以試下先
驚出唔到閘都比狗拉

唔好推

入閘fo
出閘入飛

黨鐵站內不准飲食

記得注意衛生

哇屌
砂糖呢招單拖都玩得

買多兩張
幫補黨鐵

記得要注意衛生

乾嘅砂糖冇問題

濕咗嘅砂糖好容易掂到四圍都係

念連豬要注意衛生啊

咪啦
陣間全港無鐵搭點算呀屌你
經濟停頓都似
不過我覺得你都係得個講字姐你唔會做既

唔會。。張卡停係部機先果1秒
就算真係有糖
都唔會夠溫度熱到溶
比你溶左都係換個入卡果組野

如果係出閘
部機入面有個垃圾桶既專裝廢飛重用
咁個垃圾桶有糖 根本唔會有影響

茄汁仲有用啦

大家要小心啲

買完單程票即日可以退票

其實入閘機壞都阻唔到佢乜

嘩屌，聽日即刻搭先

用啲砂糖就搞掂咁易

狗鐵咁污糟我唔敢搭啦

27歲警犬食中學生 [已fc]

其實有冇人諗番當初買飛派/放錢係機頂係幾咁on9

岩呀

坐黨鐵有得玩極限逃生

1930 中大影

唔理啦

0成本衛生方法

team kill
不衛生

記住 入閘連香口膠都唔食得㗎

為衛生奮鬥

0成本衛生方法

呀婆都可以衛生

坐還坐

如果痴曬雙面膠紙得唔得？

入閘無得衰

要小心衛生

唔好成手係

聽日究竟仲搞唔搞超合作運動

買小童飛叫妹妹食糖小心d 好啦

一個站就夠

小心極限逃生

我都好想知 完全冇人講

收益？？？

收毛啦

12:30 是好時間

師兄天才，唔使跳閘又冇風險

棉花糖好味

trumptrump 注意衛生

對唔住：
我 唔 小 心 無 注 意 到 衛 生

唔 係 有 意 加

推撚爆

浪費納稅人既錢

子若注意衛生呀

推推推 !

我地唔係有意架

茶餐廳 金拱門 都有得拎

記得注意衛生同happy share

街坊放定d 糖係外面

搞呀 我想

衛生啲啦

叫婆婆食飯要衛生d
唔好亂放野

注意衛生connected

都係比黨架啦

依個可以一試

推推推

全民跳閘

但好似係出閘先插卡架wo

你食薯條嗰陣唔好啲啲鹽落去

記得要衛生啲

濕咗嘅糖好容易四圍癡野

啲師奶婆婆跳唔到

記得提佢地注意衛生

幫妹妹買完小童卡
記得叫佢食糖小心啲

黨鐵坐一個站好啦
小心要玩極限逃脫

光復香港

atm avm(收銀機增值機) 個coin位 同時入兩個銀好易會食死 ，千其唔好倒水落去銀仔/銀紙位 成十幾萬一個架舊parts🥺 千其唔好入報紙廢紙濕紙巾，好易壞架
閘機 紅色雙門自動閘果款，兩邊有16粒sensor 只要求其搵marker油黑一粒 /貼紙遮住一粒 就已經會down 或者撞flap 摩打好易收皮 到時就要等人整，一個唔覺意成排閘down晒都唔知點算好
驚大家唔小心整壞港鐵d機 特登提醒大家

有時間幫忙傳一傳開去
清算港鐵
麻煩晒🙏🏻

呢啲先係高手又唔洗出力 又冇野被人影

但好多人都用八達通 咁有咩對策？

咁岩我張8達通壞左，屋企反工又淨係得黨鐵，好彩得你提醒，早餐杯熱奶茶會小心啲落糖架啦

呢個真係要推

日日拎嚟。。。墊

一齊愛護黨鐵

你食飯要注意衛生
記得提埋屋企人同身邊朋友

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

張卡穿條繩先入機會點

幫妹妹買完小童卡
記得叫佢食糖小心啲

黨鐵坐一個站好啦
小心要玩極限逃脫

注意衛生
愛護黨鐵

有無人打算全民退八達通

污糟

記得要小心
濕咗嘅糖好容易癡到四圍都係

記得提示身邊既人要注意衛生

補完衫要小心

長線尾好易kick 親

最後又我地埋單

買左長者卡做孝順女

一係比黨 一係比黨鐵

咁貴

茶記d 糖好味

腦魔記得注意衞生

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

... sorry 手快負皮左

幫你自推10次補數

遇怪魔我即刻變大個

遇怪魔我即刻變大個

注意衛生

咪係，我都想講係唔係都加嫁啦

咁要叫埋伯母都注意衛生

跌左落廁所 浸咸水

無錯，大家千奇唔好咁做，難為d維修技工就唔好拉

港鐵靠入閘機搵食㗎咩？打爛唔係問題，但若果因為打爛一個咁廢嘅入閘機but畀人捉我就覺得冇乜purpose

推推推 注意安全
大家plan定先好用呀

一係比黨
一係黨鐵

日日朝早買張飛去食早餐
唔小心潷糖嘅時候唔小心潷到落張飛到都好正常

太污糟

掂過鹹水嘅機器好容易生銹

大家唔好推

千其唔可以
一間又要維修

記得注意衛生

八達通係港鐵架 我地增值入去就係俾錢佢洗

聽朝早飲熱奶茶落糖要倒好d
記得要注意衛生

612 721 811 831
港共 鄉黑 警畜 黨鐵
黑警死全家

記得預先幫妹妹買定小童飛！！

注意衛生

老竇老母跳唔到閘

決定提早幫佢買定小童飛

記得注意衛生
濕咗嘅糖好容易癡到四圍都係

係M記更加要注意衛生
唔好跌入可樂雪糕嗰度

依家開始，全部香港人食野前同我去買張飛先

食野啲汁呀糖呀跌落張飛度都好正常姐

熊仔記得要注意衛生啊

好大風， 露天路段好易吹啲樹枝入去

飲可樂一定要小心揸實

樹枝又難入啲

btw記得注意衛生

注意衛生呀手足

食魚蛋唔小心hi到辣油會唔會有事架

你一定要注意衛生

BBQ蜜糖好似痴手

記得推埋比姨媽姑姐一齊注意衛生

我鐘意食蜜糖同川貝枇杷go

辣油好似（忽）點會低啲

記得提埋姨媽姑姐注意衛生

咁賤格大家千其唔好咁做

黃大仙街坊

記得提埋姨媽姑姐注意衛生

好貴

茶記d 糖好味d

trump

記得提埋姨媽姑姐注意衛生

啲糖變攻擊性武器
超市要執粒啦

落地獄

D飛浸下可樂先入閘得唔得啊?

倒啲糖水

咁以後點飲凍撚茶

你要注意衛生

一間杯可樂冇得飲就曬左

咦咁核突 容乜易嚇到啲乘客唔憨搭港鐵職員罷工嫁 千其唔好

記得糖可以就咁煮溶
變漿好正

宜家先睇到

知道

乖 比3蚊幫妹妹買張小童飛
叫佢食糖小心啲
注意衛生

我補咗數㗎啦

好聽過奴隸國歌好多

入左閘先係，但手滑就邊度都得

記得睇埋姨媽姑姐要小心衛生啦

我唔想又怕之後唔小心入多張

唔好推呀

記得幫妹妹買定小童飛
同埋睇佢食糖要小心衛生

二寶糖聽講咬開左入面好多糖漿

唔影響八達通讀取功能
冇影響咁濟

二寶糖好好味
唔可以浪費㗎

茶記啲糖就唔同呢

記得提姨媽姑姐注意衛生

[url]記得提姨媽姑姐注意衛生[/url]

唔好放d 痴滿膠水既車飛入閘機

買張小童飛俾妹妹最平好似$3有

茶記啲糖幾好食

千奇唔好放d 沾有茄汁 既車飛入閘機

跌咗入廁所嘅車飛唔好再用啦

海水會加快金屬氧化

硬幣 要 乾淨先用黎買飛

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

千奇唔好放

沾有未膨脹既膨脹劑既車飛入閘機

咁樣 港鐵要教你點正確用閘機架

新款入閘機好差，順便換返舊款可以嗎？